屌你老母 都未打到最後一刻就話輸 依家班曱甴都未攻到入理大

你同打lol都未撚完場就放棄班撚樣有咩分別 個堡壘都未破就成日輸輸輸 你班失敗者同我躝返出去

失敗主義者*